熱刺迷心聲：炒撚左肥普條撚樣！

屌你老未熱狗 唔係肥普熱狗撚有今日咩 仲做緊英超下游啦

以為你隊閪波係咩 冇成績冇歷史冇球星又唔係特別有錢 邊有領隊會想黎教你少林寺

熱狗心聲 ：下年歐聯仲唔係熱拎

要不是肥普，熱刺點會有未來呀

都叫有進步啦，死亡之組都首名出到線，係無咩抽籤運中左祖記，輸經驗，要浸多幾年啦

未來熱

不了，要星散

出年返自己主場踢應該可以再行遠d

英超之恥

行到去星期四踢？

應該無邊隊及得上10:2.........

要不是肥普，你仲係對歐霸熱，仲要快出局
你仲係雲加私家雞

點做到倫敦一哥

無佢有今日

打丁都要扮理性 柒到呢

平時踩阿記16強邊收貨

無雲爺爺阿仙奴都無今日

岩呀

支持

無普蛇熱狗都唔知要縮返入老母閪度幾撚多次啦

一次 因為冇機會捐返出黎

屌你識唔識玩架

冇肥普 呢隊波仲做緊英超big4 私家雞